[正視聽] 唔該集中返主線

呢幾日j 私了片喺好爽

但記住藍絲褔建喺老共派出黎
用群眾鬥群眾
配合黑警行動
消磨示威者力量

主線喺 政權 同 五大訴求

對外要文宣
去twitter 開post retweet
去reddit share下褔建摺凳片

對內要行動
有錢出錢 有力出力
前提係不被捕 小心為上

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

有文宣
幫手推Thanks

[Foreigners welcome|海外文宣] Let the world know about ChiNazi

[有文宣喺度] 休息過後，大家向前行多步

其實而家出面少左好多人

push

星期日至少50萬人行街wor

示威果班

not one less

［罷食建議］全民星期五晚白坐吉野家

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

文宣 唔該屌醒下啲外國人
話俾佢哋知 邊個先係正義 只要係正義 做咩都係啱

推